\section{Beobachtungen}
  Bei allen drei Versionen sehen wir die typische $SARSA$-Lernkurve. Mit der Optimierung der Parameter könnte man wahrscheinlich allen Varianten noch intelligenter machen.  

  \input{chapter/10_3_1_SARSA}
  \input{chapter/10_3_2_SARSA_Lambda}
  \input{chapter/10_3_3_Softmax.tex}
  